尋人:10+年前藝旺商業大廈英文班

唔知有冇人上過一位叫John(希望冇記錯)既導師教既英文班,當年係靠REFERAL先知道有
佢上堂係教睇字典學英文
想知有冇人知道佢仲有冇教/聯絡方法?
感謝